取代“番茄汤神秘蛋糕”的是“低脂巧克力慕斯蛋糕”。 颇具影响力的烹饪书编辑玛丽亚·瓜纳斯切利于2021年2月11日去世，享年79岁 
 这意味着你吃完后可能会感到懒散，因为脂肪在胃里的分量更重，消化速度比碳水化合物和蛋白质慢。 这些是我们编辑的滑雪午餐|Ula Chrobak | 2021年2月9日|Outside Online 
 瑞秋让母亲的信息没有得到回复，她渴望被禁止的食物，那种有盐、脂肪和糖的食物。 梅丽莎·布罗德的《牛奶喂养》是对身体和情感饥饿的愉快探索|贝瑟妮·帕特里克| 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 又大又肥又蓬松的雪花从天上掉下来，堆成冰冷的土堆。 让我们来了解一下雪吧，2021年2月9日，学生科学新闻 
 在冬季，某些公园允许使用大轮胎的自行车，包括阿卡迪亚国家公园内未经修整的小径。7种独特的方式体验国家公园|Megan Michelson | 2021年2月6日|Outside Online 
 阿斯普雷说:“一个很大的误解是，吃脂肪会让你变胖，因为它含有更多的卡路里。” 防弹咖啡和黄油作为健康食品的案例|DailyBurn 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 把猪肉卷在馅料上，就像果冻卷一样，直到接缝朝下，肥肉背面在上面。 卡拉·霍尔烤猪肉里脊配蔓越莓|卡拉·霍尔| 2014年12月24日|每日野兽 
 把猪里脊肉放在砧板上，肥肉盖朝下。 卡拉·霍尔烤猪肉里脊配蔓越莓|卡拉·霍尔| 2014年12月24日|每日野兽 
 他并不热衷于变胖，但他把自己的身体视为事业发展的工具。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 关于我们的埃里克·加纳——太胖、太害怕、太不听话、孩子太多——弗拉格很清楚，总有借口。 麦康纳的“Stand”和我们的|James Poulos | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 你要用馨香的滋味，用细面作纪念，献肥美的供物，然后将地交给医生。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 这时，一个又胖又邋遢的老头出现在店里一个小隔间的门口，埃德温·克莱汉格脸红了。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 他真希望她的母亲不是这样一个可怕的人，又胖又丑。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 这是一个春日，栗子的肥美花蕾绽开了美丽的绿羽。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 他很快控制住了自己，想到这个胖家伙说的话终究是有道理的。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼